啲人咁犯賤，垃圾桶冇煙灰缸都要喺個頂整熄枝煙

有用得呢種垃圾桶都係禁㷑區域，啲煙剷

垃圾煙剷死全家

00後唔知咩叫「犯賤」

通常掉落地算數